呢條靚仔居然周街玩槍，小心比狗捉

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0